日本今個星期上鬼滅劇場版, 戲院1日上四十幾場

痴左線, 雖然要隔位坐
16日に公開される『劇場版「鬼滅の刃」無限列車編』（配給：東宝・アニプレックス）の各劇場のチケット販売が13日、スタートした。人気アニメ『鬼滅の刃』の劇場版ということもあって各劇場とも一日の上映回数が多く、その中でもTOHOシネマズ新宿（東京）は、公開初日16日（金）に42回、17日（土）に41回の上映スケジュールが組まれており、その驚異的な多さがネット上で「前代未聞の上映回数」などと話題になっている。

【動画】迫力映像！突然公開された劇場版の最新映像！炭治郎、煉獄たちがバトル

16日のTOHOシネマズ新宿では、全12スクリーンのうち11スクリーンで上映する。午前7時からスタートして、午前7時台に9つのスクリーンで上映。その後、一部を除き各スクリーンで数時間おきに上映され、深夜2時50分からの最終上映までに、劇場内で42回上映するスケジュールになっている。

翌17日も午前7時20分からスタートし、午前7時台に7つのスクリーンで上映。こちらも同様に深夜2時50分からの最終上映までに、劇場内で41回上映するなど、驚異的な上映回数となっている。（※翌18日は35回）

また、TOHOシネマズ池袋では16日に32回、17日に31回と、各地域の劇場でも20～30回を超える上映回数が見られ、この多さにネット上では「このスケジュールはやばいｗ」「これが社会現象化した作品か…」「こんだけ上映予定してるの初めて見た」「鬼滅の上映回数エグくて草」「上映回数多すぎ」と反応。

そのほか、「鬼滅の上映スケジュールえっぐ」「鬼滅の刃上映スケジュール。…田舎の電車より本数多いな…」「鬼滅の上映スケジュール狂ってない？」「地元映画館の鬼滅の上映スケジュールがバスの時刻表みたいで笑ってる」など驚きの声もあがり、ツイッターでは「TOHO」「鬼滅のチケット」「映画館のサイト」など関連ワードがトレンド入りした。（13日午前2時現在）

『鬼滅の刃』は、2016年2月から20年5月まで『週刊少年ジャンプ』で連載していた漫画が原作で、コミックス累計1億部を突破する人気作。大正時代の人喰い鬼の棲む世界が舞台で、炭売りの少年・炭治郎は、人喰い鬼に家族を惨殺されたことで一変し、唯一生き残ったが鬼になってしまった妹の禰豆子を人間に戻すため、家族を殺した鬼を討つために旅に出るストーリー。

昨年4月から9月にかけてテレビアニメが放送され、“無限列車”に乗り込むシーンで“竈門炭治郎立志編”の物語が完結。最終話からつながる劇場版は、鬼が乗っ取った“無限列車”を舞台に、炭治郎と炎柱・煉獄杏寿郎らが鬼と戦うストーリーが展開。新しい任務を任された炭治郎たちが、煉獄とともに短期間のうちに40名以上の行方不明者を出しているという“無限列車”を捜索する

日本真係好hit 我都買咗figure

到時會唔會大爆發

可能會, 所以我等過左一排先睇

約左人星期六去睇

小心D

上2星期新宿睇tenent都full house

鬼滅群組

住唷咕

一陣睇 好驚呀 除左戴口罩外同之前冇分別....
體罰豪華版場刊又幾靚

好想睇

日本D動畫電影票房仲勁過荷里活大片

睇完覺得點
香港仲要等幾個禮拜

香港11月先有得睇

UFO無奶油唔岀第二季

求神拜佛一定要係ufo畫

第一日上映就收10億yen

中二Mk仔斬怪片 毒撚最鍾意

你又係入面邊一個啊

想知劇場版跟唔跟原著